仆你個街今日咩日子 d 蝗多能到

搭個地鐵成車都係講蝗語

買年貨呀

包容下啦